點解冇人籌錢比醫護罷工

？

因為香港人用曬啲錢去買口罩
唔得閒理醫護

最新文宣方法！！

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

乞衣兜拎飯食

星火呢

唔明你問咩 人地開眾籌就會有人捐

醫護罷工
兒登仔：支持醫護罷工！香港靠你哋！
醫護唔再罷
兒登仔：屌你班垃圾醫護唔識用自己影響力 廢撚到
叫佢哋付出/捐錢比醫護
兒登仔：要搵食 不了

佢哋係分化撚

岩啊

駁唔刀

佢有需要應該就會開？開得一定有人捐既 始終無啦啦自己捐都唔知比邊個

人地唔愁錢亦唔係為錢而罷

唔撐都系小部份廢老

罷工呢幾日冇人工的

醫護其實幾有錢 相信佢地冇太大需要 如果要 肯定會捐